人民日報—台灣省地區的所謂民主選舉沒有得到十三億中國人民授權，是非法選舉

收皮啦

人民日報—老衲- 已被解除職務

搵人幫手cap圖俾佢睇,因為我俾佢block咗